（鞋）噴防水問題

有支LP係到
全白鞋噴唔噴好 見到有巴打話
全白噴完會黃 噴完踩黑左仲難洗

各位巴打你地有無噴

定係黑左 拎jason markk 刷下佢算